會員單手接雞蛋入一入嚟

死翻出去啦屌你老母！

冇人識你呀
返歸啦

推